結果都係又冇offer

每日做既野就係10點鐘嚇醒睇下自己有冇offer
屋企人日日就係踩你廢唔掂,咁耐搵唔到工
自己都開始慢慢質疑自己，覺得自己係咪真係咁廢自己本身個人都唔係信心爆棚個堆人嚟
時間愈耐個人狀態就愈差變左惡性循環
大家可唔可以分享下你地既搵工經驗？

不如你講下你自己background先

咩學歷，幾歲，搵咗幾耐工

搵左四個月工 屋企成日催
見到親戚又成日問搵到工未
好鬼冇面

搵工5分努力5分運氣姐
利申 做左好多年廢青，前排先真係返第一份full time 公開試唔讀書都拎唔到嘅分，英文唔掂
唔係運氣我都唔識解釋

見工prepare多d野
唔好怕俾人當傻仔

HD 22 半年大約

搵過啲咩，要求咩offer and benefit

如果唔係要求太高都應該有份工返喎

炒下散先囉
我果陣畢業都搵左半年工..
起身搵工
落下街食下午茶
得閒炒下散
有工見就見工
不知幾寫意

唔會搵唔到工，係睇下啲工你會唔會肯去做姐

冇interview 機會可能要執執cv